有冇人一食譚仔就會成身生瘡？

平時食開老吉or普通茶記，

每年個台灣讀書嘅朋友翻嚟都要日日陪佢食，搞到生哂嘢

利申：最多五小辣

屎忽生瘡？

面or胳肋底

點解我背隻同大脾成日生瘡
個背隻生到花左

好慘呀

對譚仔阿姨食物敏感？？

背隻D瘡一hi到就好痛

講起都想食